# Telegram

Подпишитесь на чаты и канал курса.

## Канал

В канале будет публиковаться информация о домашних заданиях, дедлайнах, изменениях в задачах и т.п.

Настоятельно рекомендуем вам регулярно читать этот канал.

## Чат техподдержки

Нужен для решения инфраструктурных проблем:
- Не получается настроить рабочее окружение
- Не устанавливается или не работает клиент
- Не цепляется компилятор
- Не собирается библиотека для тестирования
- и т.п.

Пожалуйста, не пишите подобные вопросы в главный чат курса!

Если вы репортите ошибку, то приложите максимум контекста: диагностику и полный лог клиента и т.п.

## Главный чат

Предназначен для обсуждений, связанных с темами курса. 

Просим вас:
- Не флудить, на чат подписано много людей, уважайте их время и внимание. В частности - время лектора, который будет регулярно его читать
- Не спойлерить решения домашних заданий.
- Не использовать ненормативную лексику и грубые стикеры. Уважайте друг друга.
- Не писать о проблемах с установкой окружения, компилятором и т.п., для этого предназначен чат техподдержки.

Сообщения, нарушающие правила, будут удалены, а нарушители – ликвидированы.
